{
  "ADS Config": "ADS 구성",
  "Announcement Management": "공지 관리",
  "Application Management": "애플리케이션 관리",
  "Auth Control": "인증 제어",
  "Coupon Management": "쿠폰 관리",
  "Dashboard": "대시보드",
  "Document Management": "문서 관리",
  "Finance": "재무",
  "Order Management": "주문 관리",
  "Payment Config": "결제 구성",
  "Product Management": "제품 관리",
  "Protocol Management": "프로토콜 관리",
  "Rule Management": "규칙 관리",
  "Server": "서버",
  "Server Management": "서버 관리",
  "Settings": "설정",
  "Subscribe Config": "구독 설정",
  "System Config": "시스템 구성",
  "System Management": "시스템 관리",
  "System Tool": "시스템 도구",
  "Ticket Management": "티켓 관리",
  "User": "사용자",
  "User Detail": "사용자 세부 정보",
  "User Management": "사용자 관리"
}
